警方拒絕公開西環行動中 施放彈藥種類 數量 及受傷人數

仆佢街
黑警死全家

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

推

屌佢老母

屌仲唔肯講

push

中聯辦亂港
-
721西環正式宣言 上環36槍 槍槍打頭
和平示威者被警方惡意攻擊 連開36槍 槍槍打頭
更於橋上向下向頭部發射 和平示威者身受重傷
警方更用強光阻礙記者拍攝現場情況

警察之權力已凌駕市民生命財產之上
港府警方上至 高官 局長 下至 政府公務員 低級警員
協助 中共中聯辦 於 612 - 721 期間
不斷以非法及不人道之暴力行為
意圖消滅所有持反對聲音的平民
卻不作反對
反之竟合作出賣港人前途 打壓無辜示威者

【文宣包】
-
港府已被廢 香港前途未卜
-
中共下令香港警察與黑社會合作合法亂港殺人
-
香港人生命安全被中國共產黨及
香港政府視為政治籌碼
利用恐怖勢力傷害所有平民

---------------------------------------
中國及港政府所有不人道之行動
已令香港不再安全
並再難以保持經濟地位及自由民主法治社會
所有香港人都需參與社會運動
保護自己的生命安全 人權自由 民主法治 經濟地位
以上等等被政府損害的權利
光復香港 時代革命
---------------------------------------

衰過六四

已成國家機密了。

連呢D都拒絕公開

各位要分清楚主要敵人同次要敵人，主要矛盾同次要矛盾。
好明顯元朗黑社會唔係香港人嘅主要敵人，因為佢地背後有「人」幕後操縱，所以大家應以和理非方式，要求政府回應五大訴求，特別是成立獨立調查委員會。
萬一光復元朗出現什麼問題，造成民意逆轉，到時候就幫政府解圍

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

班狗開左36槍
曾經系天橋向下面示威者射擊
再一次濫用暴力 再一次嘅打獵行為
唔可以同7婆一樣混為一談
更唔可以俾元朗事件掩蓋
上環上環上環！

仆街
有得唔公布架咩

推!!!

推呢個標題上熱門

推到香港政府收皮

同我入去投訴
eng 都有 你唔係吾推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

推呀
香港人唔可以麻木

有得唔公開嘅咩？

屌你老母死黑警傻撚左？
而家有得你揀唔公開？

呢啲嘢有得唔公開？
Cls

屌

一定要成立獨立委員會！調查D狗

歡迎各行各業入黎曬 staff card

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

仆街過上次

其實連6.12個彈藥數字都未公開

有得唔公開既咩

更黑既將會來臨 大追捕行動將至

屌佢老母612已經拒絕過，依家公眾知情權已經為0喇窩
簡單啲嚟講，只要有渠道就可以化身武裝暴徒，用子彈打人唔洗有後果

邊個落order 唔公開 ?

咁真係要圍屌
屌撚死聰聰

黑警死全家

推到開記招

根本就係亂放

根本9掉9射

射得好

可以拒絕架咩？公眾有知情權，依度唔係大陸64死左幾多學生係機密？

仲有就係要解釋點解冇預警下開槍
有乜辦法可以迫到黑警出嚟解釋

屌你老母

港版六四

香港唔係有知情權咩？

直接唔講

仆街 盧偉聰出嚟回應

推
「撤回逃犯條例」、「撤回暴動定義」、「撤回所有抗爭者控罪」、「追究警隊濫權」、「立即實行雙普選」

記者跟進下啊屌你老味

「撤回逃犯條例」、「撤回暴動定義」、「撤回所有抗爭者控罪」、「追究警隊濫權」、「立即實行雙普選」

黑社會係咁

鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？

你吹咩？打我呀？lalala

同大陸有乜撚野分別

已經可以拒絕公開咁撚癲

5大訴求

721 開槍時間與影片整理

推啦

笑

光復香港 時代革命

Pish

屌你老味睇路呀你班黑警，尤其係藍衫果班，政府唔會攬得你地幾耐架咋

推 屌你老母死黑警

好快我地會再黎過

義士希望早日康復

推，屌你老母死黑警

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

屌佢老母 死黑警

明顯現在已經唔係一哥話事

搵緊資料

可以唔公開？

屌你老母死黑警

呢d pk，到時候一定清算佢哋班撚樣

佢唔做，我地做

冇位我地點入?

光復香港！
時代革命！

推呀！屌你地老母！

推呀

盧sir：err... 眾所周知，因為中聯辦俾暴徒衝擊，嚴重破壞國家樽鹽。我哋警隊嘅資源有限，需要調佩大量人手去調查幕後勢力，所以當日嘅行動細節暫時未有人手整理

即係市民冇知情權？
警犬你冇撚野呀？

我屌！

訓醒重要post一推

屌你老母警畜死全家

我無嘢講

射太多毅進制計唔到？

屌你黑社會警犬

香港人要追究到底

支持全港紀律部隊同黑社會警犬割蓆

下次掉粒手榴彈都唔需要同市民交代

推返上去

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

佢真係以為因爲元朗冇人留意西環？
推上熱門啦

推，咁撚樣都得？

推
議員問都唔答？

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

[緊急]724癱瘓地鐵

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

［721］HOCC: 上環中槍義士有基金幫助中，請放心

Dllm死黑警

屌 而家仲要班警隊嚟做乜

開個記者會咩柒都無講過，支聯辦塊牆同牌仲緊要過香港人條命

Push

推班仆街上熱門

屌 多到自己都唔敢公開 死仆街

再推 好能嬲呀

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

係咪跌咗彈藥 /槍械所以點算唔到呀？
咁樣市民好擔心喎，cp 唔出嚟講兩句？

嘩屌已經大到唔跟國際法做野

食屎啦黑警

克警痴L線

屌死黑警

屌你老母呀 黑警

死黑警！

垃圾警察...二哥做野真係無法無天

唔可以畀佢扮無事！

食屎啦 唔好以為唔講就算

屌 咪撚比呢啲post 沉

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

黑警無一個係無辜😡

醜事又點可以公開呀?

612都冇更新
得最初勁低數字既初步統計

屌你老母要追究

推返上環出黎啊

果然推上環就岩方向
越黎越極權港共

班賤種而家擺到明身有屎，有乜辦法可以逼到佢哋公布

警隊家下自己都亂到仆街捉緊鬼

推上報

612講左啦

真係賤種黎

咁都得？
越黎越大權

Diu, 佢612數到而家都未數完啦

推佢老母

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

推爆佢

要逼佢回應

推佢老母

屌柒你地老婆

死黑警

屌你老母黑警

垃圾

有得咁撚樣?

即係出咗實彈

遲早出水炮 打死人都唔會再公布

Pushh

UP

警黑合作可恥
警犬亂開槍極醜惡

其實香港一早比大陸接管左，只係我地唔知姐

其實受傷人數最好唔好知
因為一定係由醫院比SOURCE
醫院要分左做係比差佬打傷先比到SOURCE
噤就會知佢有份
兄弟就黃左

屌你老母 有咩資格可以拒絕公開

如果佢呢種態度，就算你迫到佢講，都唔會有真話架啦

宜家開始冇咗公務員特質，變咗二戰啲秘密警察

西環唔比講嘛

文宣組：
合理懷疑警方已用上實彈射擊，
目標係射殺示威者，
因此拒絕公佈所使用子彈

身有屎

逼到佢公開為止

推 唔可以唔追究濫用武力呀

想正評但㩒錯sorry

推啊！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港！時代革命！

屌你老尾死黑警

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

推 追究到底

我無野講

最驚係真係有義士死咗，佢哋呢個時候唔敢報

快啲諗點樣逼到佢地講

屌你呀

721呢單野一定要推上國際

警黑合作 又有支那撐腰 你大撚晒ga啦

推你老母, 無一個黑警係無辜

一個上環義士幫各位連登仔既721整合

咁612又公開？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推 黑警正仆街

仆街

完全唔想講都唔敢講

屌你老母，可以拒絕公佈資料既咩，唔敢答定係太多槍唔知點計，不如我地講埋答案你知啊黑警

推一推

推到比國際

推上熱門

推，呢單最緊要

屌佢老味繼續推

屌佢老母警隊係咪變左人治
做咩都得

612數咗成個零月都仲未數完啦

無法無天 ! 繼續助功啦 !

黑警死全家！

一一

追究到底

黑警落地獄

推到佢交代

光復香港
時代革命

聰聰！

光復香港

係咪多到唔撚數得清啊
你知啦班汪汪數學唔好

黑警正仆街

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

被捕人數???

仆你個臭街

推到肯講為止

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

可以唔交代架咩。
This is Hong Kong, not china! ！
Not yet

警狗死全家

推!

推呀！！

幾撚時開槍都唔使交代

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

黑警落地獄絕子絕孫！！！

黑警唔公報，即係要由連登文宣發布。

係未公開定講到明唔會公開？
wtc咁到得佢開完實彈話唔公開屈落義士到咪仆街？

都係果句推向國際文宣

屌晒佢哋老母

一定唔止36槍

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

強烈要求另開記召交代
btw612條數計好未呀毅進狗！

濫用暴力！！！推！！！！

屌，咁市民可唔可以拒絕交稅。屌

推
唔好再出濕鳩老解post

真.黑警

垃圾狗

佢係拒絕定尚未

pish

黑警死全家？

黑警死全家！！

衣架連基本資料都拒絕發布

真係無法無天..!!!

你話元朗恐襲同克警無關, 你搵鬼信la

黑警我屌你老母

一國一制了 屌你黑警死全家

屌你老母！死警犬

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪